技術型online game有冇推介？

唔係天龍 巨商 黑沙 墨香呢類
我係想揾 grand chase .sd .爆爆王 跑(一半半) 勁舞呢類
一味課金 都要有實力先得呢種！

brawl stars唔錯 但係手機game

有留意 但想傾向電腦 始終想揾嘢迷下。
Ps4嘅話 有玩dark souls.bb

真係諗唔到
留名等其他人介紹
大路既dota game同大逃殺game 都係麻麻

FOR HONOR
無課金，全靠技術。

打格game囉

大逃殺game玩過一兩隻 好似唔多啱我
去玩街霸個種 又唔啱

依家入面九成老手

去到格霸個種又唔算好鐘意
但您話打下gundam都ok

無課 全技術

同我一樣 買完街霸番黎 玩左幾場真係唔多鍾意
唔好話技術型online game 普通一隻online game都無乜

魔獸世界

街霸 sorry

睇過 唔算好有興趣
Sorry btw thank you

老實講 都幾鐘意呢類
不過得閒一兩鋪就得 我想迷下電腦 好似中小學咁係咁打機

唔係呢種

我都係新手，PC版
街場剩係配到同我一樣嘅新手，0轉1轉果D
因為PC版uplay免費送過新手版冇幾耐，加上會出中國陣營有好多大陸新手走去玩

我都好小game啱玩

CSGO Overwatch DarkSouls

玩厭咗
我都搵緊

DNF

以前玩劍靈刷到悶
後面轉玩黑沙單刷仲悶
但畫面呢兩隻真係絕殺黎

Csgo無玩 唔鐘意槍game
Overwatch呢種幾好 有玩 已放棄
Dark souls爆哂

岩岩玩左場3800幾分俾條岩岩出世既蛇仔殺左

Rainbow Six Siege
不過靠戰術多D

啱啱去youtube睇咗
其實係幾好嘅 不過就 畫風同視覺上 唔會考慮

剩係求一隻多人玩既online game有互動就得
之前有研究過戰艦同坦克個兩隻 不過都唔係幾岩

唔想玩呢種
想揾啲算係回合制遊戲咁 得閒打下機

Sorry 無講低
對槍game 無咩興趣

一樣呀巴打

我有玩apps個隻

我都淨係迷過跑online 之後都再搵唔到可以令我迷既game

地下城與勇者

archeage

都係畫風令我唔會考慮

一開始幾迷

百變

其實幾鐘意 上YouTube 睇咗
不過已死啦

Dead by Daylight

漆彈

時空大亂鬥
高達
Lol

eve

osu cs fortnite

爐石

爆爆王汁左未

未 不過無咩分別。

唔啱

魔獸世界下版本主力推PVP,可以試下

Aion

FEZ

Gunbound

諗起以前隻Gunz/百變恰吉

不過都過哂氣

依家覺得係格game/fortnite

勇者傳說

龍谷啦 真心3d畫面同埋視角操作個方面都好正 不過平衡就差d

龍之谷

Gunz 好正
老了 慘

都已死 有玩過 不過個陣都係迷三小

跑跑卡丁車

就係唔想玩呢種 同天龍個啲咪又差唔多

唔錯 幾鐘意 電腦仲係到。不過好小開 同爆爆王一樣

過氣了 想有互動 又咁嘅要求 我知好難㗎啦

gvs

Online gundam?

日版fez執左未

Ps4

唔係仲有恰吉咩

Guild wars2

靈魂行者
Closers(唔知叫唔叫要技術）

芒亨

Gunz
不過摺咗未?

非online 咪試下 I wanna be the guy/ I wanna be the Boshy